\documentclass[../../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	Um die Dateien des Lieferdienstes persistent zuhalten, verwenden wir Serialisierung. Dies ermöglicht uns mit möglichst wenig Overhead unsere Daten synchron zu halten. Da wir nur sehr wenige Daten haben, auf die immer nur ein Benutzer zugreift, sind die Leistungsvorteile einer Datenbank für uns uninteressant und Serialisierung bietet sich durch die simple Implementierung an.
	\paragraph{Persistente Dateien:}
	\begin{itemize}
		\item Speicher
		\item Accounts
		\begin{itemize}
			\item Kunden
			\item Anbieter
			\item Fahrer
			\begin{itemize}
			    \item WochenZeitpunkt
			    \item Arbeitsschicht
			\end{itemize}
			\item Inhaber
			\item Restaurantmitarbeiter
		\end{itemize}
		\item Bestellung
		\item Fahrt
		\item Restaurants
		\item Gerichte
		\begin{itemize}
			\item Gerichtskategorien
			\item Restaurantskategorien
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{document}